# Решение для GeekBrains

## Задания

**Задача №1.** Написать программу для копирования массива.

**Задача №2 с элементами математики.** Написать программу для операции "произведение массивов". Сама операция определяется так, как будто элементы массива - это коэффициенты полинома. Соответственно, произведение массивов - должно дать новый массив, коэффициенты которого соответсвуют нужному полиному.

Например, возьмем полином (x - 1) и полином (x + 2). Их можно представить в виде массивов [-1, 1] и [2, 1] соответственно. Индекс элемента в массиве соответствует степени x при этом коээфициенте, т.е. полином (x - 1) можно переписать как (-1 * x^0 + 1 * x^1), таким образом соответсвующий этому полиному массив будет иметь вид [-1, 1].

По указанному правилу произведение массивов [-1, 1] и [2, 1] должно быть равно [-2, 1, 1], т.к. (x - 1) * (x + 2) = (x^2 + x^1 - 2).